填海華黎緊二月紅館演唱會有無機會第二次取消

係咪港女開水樽蓋一樣

【武漢肺炎】劉德華宣佈取消12場演唱會 「祈願所有人健健康康」

咁你都揾得翻個po

霸足紅館4年，好心咪撚再開喇，個天都唔想你開

人善天不欺

簡單一個道理

停左啦

你點知的

劉德華原訂於2月15假紅館舉行的12場「「My Love Andy Lau World Tour」香港站演唱會，鑑於武漢肺炎疫情嚴重，今日華仔在官網宣佈取消。

不如個演唱會拍套戲上左佢算數啦

每種因果是有天收